# Prueba de concepto
## Informacion
Aqui va ir alguna aplicacion que servira para probar el 
sistema leviatan completo
### Requisitos de prueba de concepto
* Debe ser alguna simulacion de sistema organizacional que use 2 o mas roles
* Debe tener recursos y funciones protegidos y exclusivos para 1 integrante del rol
* Simular el comportamiento de la funcion de impersoning
* Debe tener su propio esquema de datos y usuarios(probar la funcionalidad de espejo perfil_id)
